[I/A] puzzle and dragons (280)鬼滅合作

誤中1001

繼續吹棒炭仔

住唷咕

呀唔係有新歌

山本夠疆就放炭仔比人買

嘥唷啦啦
呀呢架多

廢嘅 唔抽

夠薑就唔畀換唔畀買 7石機然後0.5%

10石

屌你老味我琴晚先聽完

感覺個pool 似係我英 十石版
炭狗加另一隻 比你買必中抽
加比你換
七星無得換 但有隻百萬級數迫人抽

你唔明啦咁就 10呢個數字齊頭睇落太貴
7石就令人心理上覺得好似幾抵 抽抽下就破產

op

你可以收山 黑雞櫻同大蛇都救你唔到

炎柱

講真遊戲招主動技有少少過時

近排都係見佢做隊員

感覺富士見模式似啲
炭狗=莉娜
小豆子=最近既skin模式

其他7星=各種妖魔鬼怪

點解今日都有料？

啱啱玩返 想問3個hp+隻貓而家仲有冇得入手？

一陣水柱炎柱係宗介級數局你抽

迴光返照

大介癲起上嚟佢自己都驚

現時冇 等復刻

套戲上緊仲唔食住上咩

山本開牙膏廠

查返原來之前講左今日有技能料

冇

唔該

如果加埋破吸屬就唔同講法

你唔係回窩無耐架咩 點解知道富士見抽乜

水柱

虫柱呀

dllm

唔緊要啦 可能你做到隊員呢

我做左抽蛋user唔係好耐啫
2月果期去左玩gbf之後就冇乜理呢邊

炭狗 + 4隻煌黑

想用炭整水隊
但見到有個破防覺醒想點啊

威左就黎成年先收皮仲唔夠咩

冇 單純潤佢

山本一早預備好
識得用 無形之呼吸
鬼龍根本都係鬼殺隊嘅人

萬聖節買隻暗印頂黑百合算

咪錆兔黎

兩隻

擺明想你湊夠五色
因為可以落百萬

咁出埋個妹子啦

箏龍

牙炭 百萬 雷神 齊撚左屬

砌極都砌唔到18SB 又可以防封條防雲防闇

咩隊？

佢個pool其實出d入到隊既

仲有佢本身有血回盾可以頂到變身

即係遊戲pool
追獏良

仲要唔止追一隻

海魔女穩到呢

46分鐘

試過火勇未 18分鐘任刷

咁快有隊形？

睇幅圖咁華麗點都係鑽先啦

根本任組隊

留

我覺得好難組
雙隊長要搵方法確保心珠火珠
單隊長又冇邊隻夾得到76/追打
諗過另一邊火命運但都係組唔落

46分鐘夠鍵勇打3場

放心
會做球俾佢

混搭火勇會唔會好D?
濕婆龍 龍人 霸龍 新火天(火木有大防毒個隻)

有無潛覺睇睇

串到

有大神快拜！！

火珠每turn4粒嫌少？

唔係鬼龍呀

真心 炭狗會唔會破壞平衡架

兩倍血回+輕減變成常態

暗勇打4場再淥過杯麵都得
好似已知用火咁

我火勇第一次打都用少佢15分鐘

根據據nash-equilibrum
平衡破壞左又會調節到一個新既平衡

海魔女打魔廊都好穩架

表達得唔好，應該話單隊長缺火珠心珠，雙隊長缺火珠，同火勇海魔隊個啲穩定耐久+輸出有差距
唔係話佢廢，勁就一定勁，只係隊員難組，可能阿妹轉頭就每R火心珠

毒柱，留黎打大佬

屌 你究竟係咪講緊炭仔炭仔每turn轉4粒火喎

駕駛員問題姐
大把人用火勇PO張圖出嚟咪40幾分鐘
海魔識玩本身就20分內

我都r曬頭

屌，又打錯
單隊長缺火珠心珠，雙隊長缺心珠 先岩

講真有幾多人會ta打關架
又唔係電競
一般人入關兩個要求：
穩、易轉

如果你咁講 彩龍都應該缺心珠架喎
照計你max com清版 下round冇3粒心機率係幾多

等睇遲d成隊鬼滅又穩又快過魔廊

其實點解會缺心珠？
唔明
除左loop技隊隊隊都缺架啦⋯⋯

海魔

彩龍魔廊止步啦喎，仲拎嚟比
就算過到都係靠運
出得新強度寵唔係唔用最難關+最強隊做比較掛

有攻擊type，係咪又要玩雲魔女

睇就應該鬼滅強度可以砌到幾隊穩過魔廊
跟住差唔多出新關

鳩估唔使本

真定假
點為止惡德？帶隊垃圾同人協？入場即斷又ban唔ban
定係只係針對入場整毒珠個d

76版咪難缺

唔係 7*6畀狗玩

咁快由30cd變身有短cd勁技變到18cd就有

我既理解
有啲不停入場轉全版毒
之後鎖珠走場

咁碳狗都可以76架啫

海魔女係咩

燈撚定先啦 頂多黑仔咪卡1 2turn 開一開洗版咪得 4拳打死隻吸血鬼啦

無百萬
又搵邊隻頂呀

要人report

斷估義勇係水月讀強化版

驚班撚樣有鬼龍之後變本加厲 封埋技 Ban定先

木隊心諗：

唔係講笑
我已經諗到三協
實有on9仔咁做

破壞遊戲體驗

入場整毒珠根本同帶垃圾入一樣咁仆街

係帶垃圾入同入場整毒珠一樣咁仆街

神器火龍 百萬 加黃龍刀已經齊
火龍計埋威嘛5sb
百萬4sb都砌左一半

我屌埋個d 連抗性都唔帶就入3協難關等人carry班傻鳩

正月水魔女

呢啲屌都冇用 一嚟佢冇犯規ban唔到
二嚟太多呢啲人
唯有自己開房/入場斷線

我就係入場必即斷個d

仲有種仆街係你破吸未彈起/開咗打唔死
有條友一彈起破吸就即斷線
早兩日先遇到呢啲死仆街
好彩情彩夠磨同另一條友一齊磨贏

木隊係咪要繼續廢多一年

咪出左隻廢久

入場即斷+1

三人協力另外兩個人隨時都係害鳩你
打天球見唔少

仲有種仆街打4 5層短關都斷
成班人鳩戇戇企喺到等你出轉圈 再等十鳩幾秒 再等同你講有人斷咗啦

炭狗 稻機 轉生濕婆 龍人 火勇 搭返自己
純火攻擊隊 好似好屈

收爺啦

最鍾意用維吉爾入場搞到成版毒
我又死唔去

希望鬼滅會有隻角 夾到水勇

收到wind新潛覺個地成會打壓攻梯

金時啱唔啱洗

撐sb辛苦啲 但係都可以做輸出位

廢久打列界都成問題

我係帶獏良遊戲果種人 唔帶毒抗

2sb姐 入隻冥底都7sb啦

一日代行未 buff 都唔會破壞平衡

新貼慣例
屌下眉狗

收到風 下個月buff
回type兩倍血 50%血以上半減 轉4心+3com
回復夠5萬有20倍攻

全部加豬仲邊有位放抗牙

眼鏡可以背默 廢珠又冇傷 轉走就得 隊長毒無效
好人好姐帶抗性

係床上收到八婆獨家wind鬼滅木屬會係大贏家

鳩估全員攻擊type

炭火 富水 雷光 豬木 蝶闇 + 阿妹

最近回鍋
呢2日將正身同分身打哂 2個story
好攰

慢慢打啦反正打爆最難關都係養生等抽蛋

打pad都好忙
好多未打既降臨 地城 技術地城
仲有hard mode
不過果度都好多石

抽隻碳仔輾壓晒全部關就得 見到有new就打完拎石

呀妹平惡

過幾日開個新acc整個小號先
新手送100石
每星期20石
故事mode 百幾石
一次10抽龍抽印花

關都唔使推就幾百石等鬼滅

我呢家正身玩海魔女隊 叫做開場差1sb就變到身
我當已經畢左業 慢慢打返d地城降臨

跟住最近真係手痕想抽野 見有神up
開左隻分身出黎 點知d好好彩抽到海魔女隊出黎
好開心咁繼續玩 慢慢砌返sb 就可以養生

點知鬼滅出隻勁野 打亂哂個plan

冇沖突 咪照用海魔女

我已經開左個acc未打story 不過100抽拎黎抽左勇者

利申4隻仲用緊

9ho 合作果隻水0回

岩岩睇完
落兩隻現代神sb 版 真係有心又有火
個0回仲要比炭狗加番

求掛海魔女好友
135 645 284

岩岩回鍋

Added

其實我仲未有藍奧搞到有啲想抽荊龍
或者等免費抽搏一搏

開個新ac 隨便抽2條十鑽龍都十幾個印
過埋故事allin鬼滅又一條好漢

凍刃仲勁

抽唔中諗住玩下橫排海魔女

剩係砌到咁

百萬同雷神都冇

雷神唔使啦

咁早諗組隊做咩

分身目前210石
準備緊無傷磨隊打修羅
點都抽/換隻炭治郎

鬼滅部機分分鐘可以砌晒成隊

我英2.0

好似遊戲王咁
知會有一大班新手入坑
出到淨抽鬼滅部機都出到成隊

遊戲王2.0先岩

但今次山本一早諗好左過幾個月就打壓
遊戲都話威左一排
鬼滅直接好似炭治郎咁 單攻擊type
方法打壓
炭治郎 成1000回 都唔明點解會得攻單type

試左一試，木位真係一D諗法都冇

絲龍

可能鬼滅pool有呢 急咩

招親友或好友 長掛睡魔女 火勇 雷神

爆豪

抽到既話繼上衫武?
本身想繼暗水魔女帽 但係發覺開唔到第二次

唔好乜野狗屎垃圾都塞入隊好嗎

為左一個覺醒
去組雜色?

全火好撚過雜啦

你啱 係我太貪心
都係算

炭要水屬梗係水

後日先有料

認同,係咁推爆豪把春變完身招技都仲要8cd 仲要招技唔係勁 又無大防

得八個？

炭 豬頭 黃頭 妹 義勇
攻type雜色

水隊 loop火珠出黎

係除咗已講嘅7個角色 嘅另外8個
Total 15

好快就無鬼滅無人權,睇個樣都起碼威返半年,已經想像唔到抽唔到既話會典算

新ac 抽完重新出發

真

似10石機
好似遊戲咁企番半年

遊戲企到而家只係玩厭左

遊戲冇減傷

香港再出發

無課重生更開心

唔玩pad仲開心

True

有木屬攻擊系用得真係唔多
最盡比多隻風神同轉生火天

應該係組火攻擊架啦 不過暫時火攻type冇咩勁腳
睇曬鬼滅成部機有咩再諗都未遲

橫排同u好似都ok,反正雙炭隊長拉一串就7c,但要諗埋sx同埋sb

最理想應該係火攻擊type +橫排 不過好似唔齊腳

草剃京點陣2p

6339 転生ロズエル 火木屬攻擊type 大防毒 又4SB
好似唔錯咁

主火 副水都得 唔洗攻擊

平時都唔會list曬schedule話邊日出情報
而加咁樣懶係攪到好大cast咁 10石走唔甩

9ho靠曬呢鋪翻身, 今年營收閪到

今年好多game 都係喇
所以你見依家pad 先改左做D 新寵出做skin
等令D人唔會課黎抽 -> 買skin包

唔係得佢跌

再加頂火魔女帽

整多隻浴袍時女 輕鬆

有冇人用7+4，可以加好友
177610345

鳩估：
炭狗8星冇得換冇得買
阿妹 有珠SKIN 1840羊
雷隊友豬隊友&柱7星/6星

至少都2440yen

必得skin吉祥女神幾好bor
手殘新手靠佢+機械人黑白合過左裹修羅

屌你老母前日睇完fate
9ho可唔可以開返fate比我買櫻啊

抵啦

btw 9ho真係垃圾來
fate加得咁少野
士郎起碼出埋投影個盾
武裝要幾多有幾多可以出 但仲係得支木棒
rider第二集復刻就應該要出開眼ver
變左第三集先出 起碼加多個隻寶具騎馬版本啦
(呢啲重點場面野都唔撚出)
伊利亞冇天之衣ver
berserker冇黑化ver

eva都識出真治綾波麗雙人版
士郎櫻作為情侶竟然又冇出
好撚垃圾

作為凜g fans我反對

唔洗睇啦dllm

錯過咗就算啦
下次請早

交換所整把寶石劍比人換都好
乜春都冇 正一垃圾

爆豪呢啲垃圾
轉走心珠 玩鳩自己

炭仔係咪配水著時女玩?

黑saber可以出 冇面具ver

睇定d啦 隨時鬼滅出隻追打隊長完美夾炭狗都唔定

招固炮仲要唔係成日用到本身心轉火既技都係4，5cd左右，爆豪仲要變身寵，你預變完身招技應該要縮短好多，但竟然招技8cd

鬼滅套戲票房幾日過fate
仲多過天氣之子
牙介今po fatfat了

套戲最後竟然冇第二季預告

過多排整個威力加強版

下年吧

完哂 仲邊有下年

可能做HA,之後復刻埋HF呢

一陣可能有彌豆子details 睇

新限進火水個個版本分分鐘係新人權 好撚夾炭狗

9ho洛基係咪穩刷魔廊

邊到夾
隊員向都差緊d sb
隊長7x6比狗轉

香港係咪11月中先上

出左

lin？

呀妹勁到

課1pack

七星真係得炭仔有得換

好似唔使諗碳仔搭邊個好了

13.5倍不過自帶3sb同靚技靚覺

實則5sb既變身寵
度身訂做俾阿哥

1.5倍+半減

3sb 16cd+2
牙炭18
包埋追打 半減

燈到
一出牙妹新限變左錯type

有d隊員命 但半減1.5應該玩得下

應該唔會做隊長吧
倍唔夠高又要食埋回珠

大把1.5血半減啦

計曬兩隻隊長都只係勁海魔女水月讀少少

阿妹做隊員啦 一隻繼埋自己武裝防雲防封條齊哂

一個pool抽齊
真係可以pad再出發了

我知啊

阿妹唔會做隊長啦應該

炭狗會唔會係預人搭床魔女

火勇又爆機 天照/琴音位轉啊妹 技又勁又大力

其他4隻加武夾到13cd就夠
輕鬆愉快

做隊員真係幾勁

4心回血都有用嘅

應該又好似通形咁冇得換

打修羅用雙炭
打列界/垃圾降臨就炭+妹

換走埋那有回

4turn放一次 2turn回20%夠唔夠用

牙碳>>>allmight

牙妹>>>nighteye

得番百萬企得住

我英全面收皮

4cd 兩round回20%血
唔夠回開火勇回
睇落暫時除咗魔廊要天照之外 啊妹係上位代替角色

阿妹件裝都幾撚勁
冇買dmc手同真希波武裝要入了

彌豆子7星

光屬同火屬 光屬點都仲有貨賣掛

問題係變身前
唔係變身後

出埋凪隻百萬可以收埋皮凪似風神技

仲有杏壽郎未出
故事入面 杏壽郎同百萬都係好慘

呵呵 得炭有得換 其他慢慢抽啦

鬼滅無睇 百萬好型

7石 富士見

杏壽郎未開班紋同上三打到天光義勇開埋頂唔到一個鐘

入場就變喇喎

炭狗換
Skin用雷電仔
小豆子你地慢慢抽

係就快 我英除左百萬全部垃圾好蝦人進 搞到冇追到
鬼滅最好就出一炸冇得換既7星 一次過追曬

16rd 就變啦

樓上仲話炎柱廢， 心諗

牙碳入鬼殺隊到殺無慘唔夠一年
勁過曬修煉咁多年既柱

講火勇變身前
阿妹變完仲要4cd先開到技
果4turn比人打死幾多次
仲要開到得20%回
頂到幾多下

3 3 2 2 2 3
貿易商推2

豆真係人權 好似貿易商咁 冇嘅真係有排叫春

日之呼吸大鳩哂架嘛

啊妹7星
萬一唔係skin咪抽到仆街

波紋overrrrrdriveeeeeee！！！

又燈

係咪學富士見得1隻8星 其他7星 6星 無金蛋，得炭狗有得換隨時7石機

望到依2隻能力圖
本來就唔會太多人抽萬聖節
依加更少人抽

火隊起碼勁多一年

似富士見玩法

富土見冇音覺
呢個貴d

唔係燈 係講阿妹頂唔到天照入火勇隊姐
阿妹本身好撚勁既

囡囡先7星又想我抽
仆你個街

上面咪講左 魔郎就要用返天照
裏修入場打剩一隻 果隻打萬幾 實回到

第一關變身前可以硬食幾下
都等得切佢跌起

咁你頂到火勇變到身咪得

今晚唔抽啦

*次

富士見玩法好痛苦 最多買兩個必中包，其他7星抽唔到就真係無 換都無得換，隨時十幾pack都仲單吊一隻

頂唔住了
快啲27號抽爆

抽富士見嗰時真係講運氣

依家淨係睇三圍 已經超10石機級數
MH 出左咁多次buff先有咁高
但D覺醒都唔會比到 炭仔3個7C 貫通 仲要加多個惡殺咁誇
炭仔一出已經1650
你睇番遊戲上次buff完先1452
唔知點解我覺得山本想開12石機試水溫

唔好咁癡線啦 12石一抽

當年未出10石機你都以為無可能

星數似7石富士見
能力就>10石機
結果係強化版富士見 所以12石機

富士見都痛苦？
我英直頭冇埋6星必中包 想博隻百萬都冇

似隊員/武裝命
唔係skin 既話要抽兩隻自繼先變完全體

果陣我仲有課⋯抽左5pack都冇次女
單吊冇得換又冇得買既痛楚

MH舊寵buff點都唔會有新寵咁勁

抽到中左兩隻廢9
都無百萬

次女其實到依家都可以用

成班煩到 係咁燈12石15石又話成部機無得換

到時又係幾pack幾pack咁抽

真
上年出遊戲個強度咪一樣破格
照個邏輯推越出越勁應該要越多石抽

無得換先好玩
勇者我不知抽得幾開心

屌你依隻仲勁
做隊員屈到

我英廿幾抽4隻廢9 2隻百萬，反而果陣富士見慘死

個武裝癲到 希望有得直買

yes 我第1日就抽中3光勇 係mtr轉轉下珠比幾多條靚女眼甘甘咁望住

應該得炭有得換
依隻7星要抽

好興奮又黎到富士見模式
大家會抽幾多
我應該抽幾pack觀望下先

抽多左pack 9ho 唔中洛基
但係有白羽同凍牙 收唔收手好

考慮換

唔多
5pack試水溫

應該10pack試下水溫睇下值唔值得抽先

巴打課咁多

已經唔記得抽左幾pack

火屬大流行
仲有炎柱壓軸

炭隊 暗屬有
等木屬

真重課玩家

當初出10石機係點適應

9HO Q版要留幾多
有幾隻都係短轉

今次合作係鬼滅 唔係無限列車
可能冇炎柱

好似留左120石+3pack

冇炎柱等炎上

屌幾屌 之後慢慢接受左
有邊次唔係咁（5大印換野，巨人得艾倫1隻有得換），山本比咩屎玩家食，之後慢慢都會接受晒，根本班玩家全部m底

一個合作pool既強度咁高，miss咗就無，個強度仲要屌打我過住一年/半年既努力

佢出得唔勁咪好似fate hf咁俾人屌爆

阿妹招技個名竟然唔係爆血

巴打萬聖pool應該唔諗啦？
全力鬼滅

電影版上都冇嘅話 咁以後都唔使出黎

換鬼龍 結束回合

三圍明顯計埋音buff
1個1650 1個1540
即係原本1500同1400
唔同星數 9成9富士見mode
得炭仔可以換兼要用大印換
9估7石 最多8石

10石1抽 感覺好貴 抽唔太落
還而7-8石 就感覺可以抽唔停

無得換會抽到哭

係囉仲要係主角之一

淨係希望阿妹係skin

炎柱係應該出
差在咩星角

始終重有咁多角色應該d 柱出晒

skin啦

阿妹SKIN都還好
直接買兩隻
炭就換
咁樣火勇隊已經生色不少

屌你今日都有料唔反了

9星仲要識郁
最後得炎柱有得換
仲唔撚到你班友

經濟學 58蚊同60蚊嘅分別

有冇D咩惡魔TYPE追打可以配到隻水洛基?

唔理 照抽

火，水隊勁到
木屬好似仲係無味

雲魔女

隻驚有木屬架咩

唔好玩啦
個ratio都差好遠
呢個係七折wor

合作角色除咗武裝、拳皇點陣，好似全部都唔識郁

機率都降埋架嘛

得木宙流行

木屬咩黎
轉五色唔係水火光暗心咩

咁都抽到

等緊木豬復興

唔係話每日一隻咩
八婆有schedule

等木諸究進做TOP

不死川打救木屬

有
木魔女7779 好勁

劉備超轉返生

有, 木Kitty
果陣好L威
人權

loki勁咩

唔知十週年之前會唔會見到呢兩件事發生

火勇親友個名解被ban？

勁

爭左追打
唔係兩隻半減再半減好撚好傷又易發動

木kitty同哥瑪都威過段時間獨霸左陣ss隊長
呢家木隊已經差唔多變地底泥，最近勁少少已經nero同廢9 但都係唔入流

三圍似十石機係因為精美語音+咗10%

還可以啦

傷心事

睇佢出多幾隻角色情報就推斷到係跟富士見7石定係10石機

威完要還架
遲吓到水隊火隊

隻木神器，初初出果陣個個話咁既技能換定無死，遲下實出隻勁既木隊長比佢入隊，點知神器都復刻埋 隻隊長仲未見影 （ps.當初差d換左）

而家港日兩邊換係咪有機俾人ban

對上一個有差唔多評價嘅就係但丁
而但丁都已經搵到夾佢嘅隊長

係換完未killapp已經入game
會被當雙開ban

換左

心追算啦
依家一街超根

Kill app係咪要入setting到清除數據
仆街一直都冇咁做

比錢9ho都被佢ban
到時棄game算

同問

從來唔kill app，咁多年都冇事
覺得係啲人課完黑石唔敢認求其搵藉口死撐

ios向上拉換app果到再向上拉
你地冇試過咩

間中互換都無kill app
有交保護費應該無事既

剩係全解5sb 已經可以入好多隊

咁android使唔使入setting清除數據
Ios一個大號一個小號 唔會用嚟課金

跟本唔會有事

我用android機不嬲有清晒data先轉港版，但唔明佢今次指雙開會ban既定義係咩

冇kill app就開
變左雙開

咁多年應該都試過唔少次無kill app 但一路都無事

咪係 係邊聽返黎架？

計埋精美語音個3圍

諗緊主火雜色炭夾火勇
火勇繼幻龍王武食貫潛
貫通就可以有兩個手段,9筒或者4粒火齊色都得

想問下水兔仔仲洗唔洗換

得呢啲可以做印花

我都係，成日港版買完8蚊轉返過去先醒起未kill app

武裝都勁
但用限定神細印換有d唔值

咁我等鬼滅再all in

搭單問守護女神同9ho 隻木大天使留唔留唔得過

諗住拎呢兩隻做印換暗平

木天使換 守護女神留

你有海魔女咪換

木天使印花專用可以放心拎去換

到你有兩隻暗平 又組得出乜野咁巴閉既隊？

係
記錯以為今日無

冇追POST
鬼滅兄妹勁唔勁

Ching好搶口

出埋豆子都係疊埋心水頭尾炭G郎隊長算
水著時女可以番印度食蕉

成日以為聽日就開POOL

係
成千rank
慘

我見有隊打魔廊 我可以跟足係差隻洛基做隊長 所以先想換

聽日係有牙膏

今時今日都未齊海魔女水月讀可以唔使再追 把心一橫抽鬼滅 新時代嘅來臨

應該去到最勁嘅lvl

Ching用咩隊

有冇人聽日換鬼龍

聽日開condom pool

頭先都換左隻
不過好少人掛難D頭尾組隊

啱啱換左 但係未升

睇定啲炭仔點換先

又啱

兩兄妹會唔會太勁

怕唔夠印花同唔知用咩印花

但係同樣變身角

轟少年人氣都唔低

廢撚到

鳩性紅精隊

暗平招技又唔識轉豬 都冇滑神咁好用追黎咪鏡魔女遊戲仲要7x6 out date俾打壓

利申：很想要吧

11月又送10連

屌你轟都叫好啲
你睇下隻濕鳩爆豪

我10 10 3 3
0大印

唔好撚提

69 爆豪 轟都廢到仆街

兩隻10連龍仲想點

因為我想要大印多啲

三隻入面用得最多其實係轟

不要說了

我英個pool真係比山本浪費晒

都唔知話你好彩定唔好彩

諗住隻寵本身都唔廢
不過出左鬼滅就懶得掂呢個pool
如果唔係可能換黎玩chris

細印呢
我得3抽 0大印

細印好多

細印成日都要用 仲好啦

大印上次個7石中左dd所以鬼龍同炭就觀一觀望

我將堆69進晒武裝當3sb用算

1隻都抽唔中

炎柱最後公佈 先係大獎

你咁講我望一望 又真係好似仲好
木sb武 得電車張八達通

9星炎柱

仲有伊達刀

獸之呼吸

變身角：豬頭變靚仔

9星炎柱 變身係現代輪迴嗰樣

DLLM

劍道部

其實變身角咪局限左轉生既可能性
再復刻都係有限度強化

分歧進化

任佢改另咋嘛，改CD 變身再變身
復刻龍珠啦屌你

冇天陽神值唔值得換守護女神

自己有隻光勇

幫山本諗埋
啲柱下次合作再開 全部追加變身輪迴樣
我一定課爆
諗起岩柱變幼稚園老師同風柱就好想笑

山本唔會咁有腦ga

現世。劍道部。炎獄杏壽郎
現世。畫家。俞史郎

唔知鬼滅有冇抽蛋強化呢

我英堆主動技全部變身後CD減半就似返D樣

現世。溝女小學生。富岡義勇

要靠大家努力 頭一個星期唔好抽咁多先
不過冇可能啦

想問下港日ios 互換係用sns定要用搞個048 file?

9成9 冇喇
你睇個個都抽爆咁款

但自己真心唔明點解鬼滅會咁hit
我淨係睇動畫冇睇漫畫
咁多年睇過咁多動畫 只係覺得佢用多D錢制作所以畫面靚D
但唔覺得套野真係好特別

Ching快啲走 我幫你頂住先
(利伸 同意)

講真我都同意
但近幾年日本動畫太粗製濫造 顯得呢套特別好

重點

套嘢直頭係動畫救咗漫畫
靠UFO燒錢燒出嚟
睇完唔覺有幾神

拿問心

如果撇開彌豆子撇開鬼滅ip
如果得碳狗有得換
我覺得算係咁

彌豆子勁係勁，但
1. 唔係隊長
2. 隊員非不可取代
3. 武裝直情有代替品
冇一樣組到碳狗隊

個人認為佢呢種近現代既日本風設定幾吸引

真原本睇漫畫啲乜乜呼吸覺得好on9
睇動畫個水之呼吸靚到傻

龍珠ip貴

唔抽：買哂特惠包
抽一下：1 pack
少課：5 packs
課爆：10 packs起跳
追到炭狗就算：課到每隻雙持

我覺得係因為日本已經太耐冇新既王道戰鬥
呢套中規中矩算可以未食左個靚位
即係有啲似當年龍珠幽遊入樽宗晒俾劍心上位咁

因為UFO做囉

pin呢個

Bluestacks
好似係美國公司

咩呀
係唔課買晒必中包skin包算

不嬲都話係動畫救左套野
佢未出動畫果時睇過,但係覺得好普通就棄左
動畫化果期都冇睇,係後來個個都係到神作神作先補返套動
套動真係做得幾好我自己睇完都覺得幾好睇
D招式個風格型撚到傻,但係睇漫畫每一招都係一啦舊野唔撚知乜黎

問題係反果班係over左
人氣高就係人氣高
多人睇受歡迎呢d唔係你瘋狂出post屌撚柒佢就改變到
你自己唔鍾意咪咪理囉

由動畫第一集播開始睇
前面真係少悶，我係比面梶浦同UFO先睇落去
我覺得去到蜘蛛山篇先叫好睇

豆子無論搭炭仔定火勇都咁撚正

試水温呢

明顯係少部分小學雞廚over咗先啦
日日神作神作咁 玩驚嗰啲又日日要求合作兼踩其他作品
如果我係路人都轉黑啦

套野無限列車之後 打無慘前 先好睇
ufo打下五就整到咁 之後都唔知點算

又玩大洗牌，我火勇海魔女先爽得2個幾月

10pack係試水溫，少課同課爆點止呢個數

講真小學雞吹捧呢d套套都有
因為佢地細個睇得少神作
第一次見到鬼滅咪哇哇聲
人地中二病發作咪由佢吹個飽
我唔會同班小朋友一般見識

如果10石機10pack都係85抽
其實好少

只認同武裝非必要，但做隊員勁撚到

海魔女都差唔多半年 算多啦

有梗係正啦⋯⋯
但sb寵同打手位的確唔係必要

btw我會抽到

燒錢燒出黎，唔係第18集動畫，呢套野漫畫真係虎頭蛇尾既極致，爛撚到仆街
好少可見到有套野爆紅係因為動畫救返漫畫先紅到癲

5sb既全解，無真係棄得驚，希望係skin

岩岩先玩左一個月海魔女

連登抽蛋定律
又要貼堂
抽少少係至少10pack 啦
依到好多師兄追夠三隻，唔係唔記得光勇

買唒港日特惠必中係日常作業

課!
抽!

動漫台今日先有人開post狂插鬼滅
話咩弱智先會覺得鬼滅好睇

gundam seed都紅唔通唔俾屌咩

睇你屌咩囉
如果你係好似上正咁話齋
叫人地話好睇既弱智
我就覺得嘥鳩氣啦⋯⋯

你個名好無說服力

係連登話鬼滅好睇會比人喪屌架 好似係

唔明點解
係咪同聖誕個個出去玩
然後高登仔話其實自己一個更開心
原理一樣

Re0同地錯都好靠動畫
雖然本身質素係有

re0同地下城本身小說就好睇，動畫係極力配合做到不失小說威氣
而鬼滅漫畫真係

歐洲人都應該3pack先齊set(講緊大獎可以換）
唔好彩嘅應該5pack到
如果好似獏良依啲冇得換又要複數，7pack走唔甩

逢紅必反
眾人皆醉d friend

打箭嘴佬同波佬嗰到啲運鏡都好流暢
一開波考試打肥佬 連喺空中轉個圈都畫得比人多幾張圖
同埋時勢造英雄 嗰期都冇其他特別驚艷 自然池中無魚

隻鏡爪雷撚到

屌,雙開回錯POST

都唔止果期
呢種類型既缺口已經存在好耐

唉 原來我冇雲魔女入隊

真 送夠未

當初巨人都係咁

木勇者冇惡魔type都入到9ho洛基隊

我覺得都係口味嘅野 啱睇咪睇 唔啱睇咪算囉
同埋如果覺得某啲位或劇情做得唔好 咁你屌套野我又覺得冇問題
但係人身攻擊其他鍾意睇嘅人 我就覺得好低質囉

想搵野頂三本柱好耐
咁就搵到
牙介咁out都有睇就知

就知幾紅

鬼滅其實前期打多手怪同彈彈波都幾好睇
特別係寫碳狗兄妹情同佢師兄姐

呢d元素係好吸引到喱民入坑
特別係一家大細，c9宅女

我屌 乜咁難打嘅

抽咗依堆好唔好？

算好 都幾多印花下

呢個時候仲抽神UP

明顯係送抽啦

冇雷神冇風神
唯一好係多印

第一次打？

係呀

建議你去youtube睇下片先
唔係要浪費好多體去試

廿五抽已經贏唔少人

大介講到明個三圍係加左精美語音覺醒之後嘅數值了

水魔大家點組，用開雲魔。感覺都係雲魔勁好多，水魔血少同一斷心好易死

海魔女 清版都好難斷心 rd rd 3粒

海魔女除非全版鎖/挫得太多
每turn開技 點會斷心

雙海魔點會斷

禁消心

解囖

鬼滅今日單日入場人次100萬
今次合作宣傳夠嘅話大介真係FATFAT

每回合開技唔缺手指
用大血章都砌到12萬血嘅

我配水月讀，貪佢快d開到技。但成日得三粒心，開唔到五粒打難度高的關就死咗

30抽又點
0印

魔廊都過到比你講到連列界都過唔到咁
係咪冇抄隊啊

好難跌唔到2粒出黎 你RDRD消得8粒珠?

做緊啦
宜家一日一料 引你地討論
又有抽獎

次次都時間分2倍 以後唔洗旨意有天降盃

固定盃

應該dum大錢賣廣告
食粥食飯睇呢鋪

說好的肺炎呢
我都好想去睇

應該係你轉combo太少
加完秒數應該要清哂全版
唔會成日斷心

又有盃要打

佢呢d大ip好難賺大錢
因為版權分紅貴
宣傳同吸新手作用更大

我覺得佢冇兩隻水魔女
得一隻loop唔到技有一round要靠運

唔好意思
想問下裏列 海魔女點組

又拎唔到冠

其實佢係畀一舊錢買版權
定係計總營收再分錢

月讀繼上杉武 寧寧 金時 槍騎

同我做0冠之星未

我諗唔同ip唔同情況
當年龍珠點解cut左合作就係因為食水深
咁就應該係底金+高%分紅

見到鬼滅合作想玩
想問 買個多限初始再課石抽
定買多石帳抽好？

而家新acc已經有幾百石+10抽
唔使買

今次易wo

粒珠仲喺到

裡修羅都啱打裏列？
我有vergil 可以代邊隻？

係app store已經禁左自動續期 佢聽日係咪會自動更新有30日，我見佢依家仲係話我19/10到期，但app store見到已經更新去到18/11號

有睇 但係都唔得係咪即係要同人協力打

我自己咁組

3點會refresh

Ok thanks

新手可唔可以係度問人借經驗加乘隊長咖?

我建議你打到熟為止

加完fd長掛

493945128

長掛

Check返frd list 原來有兩個被ban
37日前
>1000 rank 陰鳩公

差啲唔記得每個禮拜派緊20石

easy

今次好玩，睇下幾時跌出0.1

sor睇錯你要打修羅
真零換vergil 寧寧換藍奧
武裝要繼到全防

哭左個盃又屈點陣英雄神

諗緊用呢隊定暗頭轉隊長果隊

覺得暗頭打擊點太多，第2層如果射嘅仲要扣5千

呢隊上20萬唔難，我打完之後睇あっき先知白虎可以轉2暗橫多2千不過都應該穩冠就由佢

10抽中咗鬼龍同8星Sonia

話唔抽又抽

送廿石中左鬼龍

我冇講唔抽啵

跟你抽左六抽閪曬

買1石同愛貓
結束回合

想問下有無咩網可以計到轉出黎珠有幾多火力

慘豬

我通常轉埋港版買多次一石
好抵

懶
次次轉翻去又要重新揀過BOX同好友順序好煩

終於有愛貓
原來有得買
上年冇抽到，恨左成年终於有

屌,有6星

愛貓skin包係上面定下面
兩個包個名好似

抽左4隻荊龍

下面
パステト個個

打錯バステト先岩

隻新Skin寵好似都唔錯
點睇

愛貓仲有冇用

唔錯但要買就要買兩隻
留返黎allin鬼滅好過

唔可以擋轉珠教室

我自己就覺得唔係必要

抽定兩隻, 遲下當高級黑百合用

pdc

會點?

鬼龍要五個大印好似唔抵換

買兩隻好過抽一大堆垃圾伏鑽囉

其實萬聖部機都幾勁

80抽2隻

fd list無人掛鬼龍

呢個pool有冇邊隻係必要定留石鬼滅？

嘩 咁撚狗

留石

擋唔到真係換都廢事，仲要5大印

100抽

其實招技都幾撚廢

試水温辛苦晒

本身招技都勁到仆街
激減盾再加3.5倍攻4cd
加個debuff比你都唔過份姐

真心?

唔出得技 懶得對住資料打 或者初見點敢用

其實件武裝好似幾吸引

其實我大印唔夠用

你去搵隻低cd有激減盾有攻buff既黎睇睇

你不如話懶得轉珠想1com過修羅

等鬼滅決定換唔換

純色隊開唔到技好危險
但知道d下層d怪出咩技其實唔係好難

唔係普通debuff 咁簡單
首先佢一定係最後開既技, 即係你開唔到多過1rd 既buff 同盾
其次下一rd 開唔到技, 即係如果你卡珠又好封覺又好個d 你係解唔到
依家咁多隊都係玩過變身短cd loop 技輾, 你唔俾佢開技

4抽

抽啦 哪次不抽的

點講都好，我就覺得封自己技debuff太高風險
留返俾高手用，一係直情繼另一招技無視左佢一技算

如果玩變身隊水魔女隊果類要不停開技既
你仲會唔會落鬼龍咁on9
如果你係要初見穩陣既
玩返情彩水魔女
鬼龍唔太啱你

另一方面睇其實佢變身後隊長技都唔錯, 如果真係覺得佢招技冇咩用都可以繼其他技比佢, 不過抵唔抵換就見人見智

買隻愛貓
換隻玩龍
結束回合等鬼滅

火隊有得揀都loop 機械人火勇啦
為個盾搞咁多野又要20cd 變身冇sb, 又要廢覺得個7799

呢個debuff 咁大穫

諗諗下招技好似得打緊嗰層厚血高防然後下一關先制痛到仆街會有用, 有冇清知依家邊關係咁

換左兩隻鬼龍 希望鬼滅千奇唔好係10石機

要睇鬼滅係咪用大印

咁心急

唔係關關都好似修羅咁有得儲

機械人cd仲長tim成30
另外你講既廢覺7799都係同機械人一樣

九成十石

想抽隻水精靈
抽唔到

修羅15層

係麻煩嫁
所以都係比高手用
我自己唔會換

4抽出鬼龍？

遲啲關關都幾百%重力

我都肯定咁撚多人燈佢 佢好大機會上神台
唔換到時唔好喊本人已換

機械人幾耐之前出
變身前覺醒又正常，入手又免費，同依隻5大印比

得喇得喇
到時要用唔好上黎叫春

7石機都係大印

其實換唔換睇自己情況喇(多唔多印花)
我睇埋鬼滅會出D咩
如果冇D咩特別野出
咁就點都換番隻
如果11月1 果個免費抽中得多印
換2隻都唔出奇

基本上依家隻game 出D有獨特性既寵都值得換架喇
類似之前山本武器姐

依家佢係成隻game 第1隻boost 4回合
之後佢武器有3回合破吸破屬吸
再另外佢係第1隻6坑性寵
除非鬼滅出D更加勁既野姐 唔係正常點都換番隻做倉管

4抽2金都叫還

珠世同佢條𡃁都有份

又係你自己拎黎比
依家又要話人幾耐之前出
同你討論招技變左講隻鬼龍幾廢幾廢

我妻玩U

好撚高攻

7000攻

7千攻？
係咪打錯

新角色牙膏 珠世 愈屎郎

好似夾到光鍵

我妻武都好撚勁
雙u 傷害無效4倍攻4倍轉珠時間

6u 2回手指增傷技

有病

又雙U武
暗龍斬斧不再獨特

雷神專武

出一個合作屌打之前全部出過既寵
痴撚線

不嬲都係咁架啦

同血半減神器龍 組光暗隊 隊員仲有電龍
大興我U

雷神直接失業

引新手入坑
一個pool搞掂之前冇抽果d

u隊玩唔玩得過

遊戲王咁

你老母之前冇人課金比大介
營收刷新低
唔破壞平衡點引人課金追返靚今年條數

你計吓啲傷害就知雷神更高啦

有7com係唔同d

feel到同我英個機率一樣咁低

同埋善逸為咗高攻得返3000血
打1c盃佢實勁過雷神
但係攻略都係雷神好啲

同勇者一樣先尊貴 10石 5隻1%

諗起張單都肉痛

珠世角色咁重要點會唔出
而且都係重要既靚女角

仲諗住換幻龍王 好似on9左

已經換左啦屌

個4揀1我都唔知換乜好
黃龍幻龍都夠
火機械人都有⋯（連出果陣果2幣都未用）

食新潛覺可以解埋消珠debuff

屌你呢部機咁鬼勁既

預會出
不過應該都係金蛋type

真係得炭仔 8 星？

留返個關唔打住 仲有73日比你決定

諗起富士見
10pack都抽唔齊啲7星

睇到小豆出得7星正常都預左佢玩單高星玩法喇，可能會揀多隻柱陪下炭狗既

1.5^8 ~ 25 即係大概 = 雙10c
不過兩回合 2 倍 + 7000 攻

2way起飛未？

唔理1技黎講佢係好勁

即係我英玩法 allmight + 奮進人
睇嚟係炭 + 炎柱
但如果其他柱唔出同一星數都幾奇怪

炎柱掛

咁其實d柱都有實力差距嘅

新手問題
未變身火屬 變咗身水屬
繼承武係火屬
變身後能力會唔會有加乘

會

睇錯
唔會先啱

兩隻火屬8星

高攻極咪都係21億

如果未變係水 變咗係火就會？

出埋鬼滅決定結束營運 32-bit 版本 pad
出pad2.0 支援64-bit，所有嘢 reset

兩隻繼埋個武器入曬佢啦屌

同變身冇關係
只要當時係同屬 先會有加成

例如
變身前遊戲 主光 繼黃龍刀 咁就會有加成
但變左身 主暗 咁就冇加成

如果佢真係出7石機D 我諗起之前富士見d西機率
我歐菲 都抽到5隻
但係 光果2隻7星 同6星光 都係中唔到

果陣嘅6+7星包 仲要祈禱佢唔好出7星

歐菲都叫多用途
我中左5隻千鳥都唔知做乜鳩

上次我英都西啦
隻隻鑽都抽到5隻 先出一隻百萬

全部變sb武

咁又唔會⋯莉娜都係好東西
但5大印換7石會覺得唔抵（其實真係鳩流流，用10石比7折左就好心變4大印）

佢咁玩法連副屬都打21億

請問鬼龍武裝 值唔值得去換？

唔洗急啦 萬聖pool到2號
出埋鬼滅pool先再諗都未遲

等鬼滅出曬料先

善逸張圖型過炭仔好多

無一郎

無主屬隻惡魔使配落基好定配萬聖隻古城龍喚士好

送左20石俾你抽

買返萬聖愛貓就SKIP

有珠世同愈史郎, 似乎應該係6星, 我諗師父應該都走唔甩

咁今次柱應該得水炎蟲?

大抗性時代呢啲細抗性好難夾
早一年出就係神裝了

音柱戀柱

8蚊中新skin 買埋愛喵先

btw善逸合埋眼然後比個大眼鏡佢

遲下出動畫第2季再出返都得

跟動畫應該係

上三有冇可能入抽蛋機？

應該有下弦一 同 上弦三

炭柱>岩>風>水=炎>霞=蛇>戀=音=蟲

玩大D 出埋下弦3 隻蜘蛛

要繼咩武啊

蜘蛛全家福

出霞柱可以有幾段變身

咁我寧願佢出蟲柱果三個細路女

又係啵

另外想問5sb個隻暗黑係咪揸夠兩隻好d?
聽講隻卡game就執 唔知仲有冇得復刻

一定會復刻放心都得

1C杯仲得閒同你變身咩

善逸：請問係咪U會員?

嗰陣送石抽曬
剩係冇中到千鳥
其他各1 宗介2隻

上次我英，我抽到齊set加一車轟同爆豪都未中到百萬🤥

屌係喎 唔記得佢要變身

都係等鬼滅出左先決定換唔換

今次個杯迫害分身 希望升慢啲

你平時笑彩嘅結果

12pack 無宗介
呢鋪真係咪比錢宗介

笑左

屌

8U 係咪自帶25.6倍攻

光U隊員 光天 超女 光印 雷神

7000攻連武裝8U

其實山本放呢個setting比雷電仔已經係收斂左，如果俾炎柱火屬塞落炭狗到1串4火秒住去真係癡撚線

比3 7 3u仲大力

6365宙斯蛋龍
玩不死重力隊

竟然無電龍

巴打你點組

上三可能都未必
下一同累

屌你老母手持僅僅五大印會唔會俾狗閪山本身搞到分散晒然後乜撚都換唔到

隻隻都出咁勁
豬頭可能就係木隊救世主

睇落得炭治郎有得換喎

一陣豬頭原來係暗隊

U會員
走電龍入天照應該好d

真．木豬

我裏修用3暗勇秒住過sor, 未用呢隊磨過

下個月又送10抽
10抽 + 幾次10抽龍 咩都返曬嚟

火大叔
人哋7000攻 佢3000攻都未有

木豬GREAT AGAIN

咁出色親友左巴打先 我諗都要試一排
方便既話就掛住先好人一生平安

9ho 個死款似ios 一日唔ban 32bit, 佢一日都唔會做嘢

講真，出到咁勁，反而好失望，當初變身寵所既限制無曬？ 一部機屌打成個pad pool，有咩意思，本身遊戲性都低淨係刷刷刷，依家咁出肯定加速遊戲終結

睇黎淨係比換一兩隻

你依句由曲藝士年代講到依家

講咁多 唔抽就過主啦

屌還屌，抽還抽，無衝突

呢隻長擺嘅你慢慢用

之前30turn嗰d係做乜 轉個頭呢d 20turn都唔使嘅仲勁

10抽龍 5抽龍 3抽龍個幾隻寵其實有咩用,拎黎食/賣?

炭仔 阿妹 水柱 炎柱 求其一隻 炭仔

每個抽2隻,搞掂!

荷包重傷

抽兩隻先難

7星冇得換 要抽兩隻
今鋪9ho發發

4隻炭仔自繼武裝，fd list都唔需要

合作呢啲可能幾年都唔復刻，你睇hxh 就知 miss咗就冇

咁撚高攻打撚死人咩

真
龍珠隻最強戰士

咪係囉 d舊怪有排都唔會強化 係咁逼你抽新野
30turn嗰d出完就算

仲記得好多年前第二次復刻hxh,buff左大岡,差唔多純色30倍,個陣木屬係叫做岡屬

曲藝士真係好撚經典

真，好似遊戲咁，buff咗先20turn，變身前啲覺醒廢到唔見得人，再望下炭仔/呀妹，cd短得黎仲要變身前覺醒唔差/有sb

唉20turn都算係咁 30 35嗰d點救

佢呢個可能仲要有抽蛋強化,陣間炭仔buff完15cd變身

再補多個sx俾佢,山本絕對做得出la

上次13 抽一細印啊 屌

代行仲未過到4倍

冇人抽先抽蛋強化
依個pool點都唔會冇人抽啦

fate都大把人抽啦,咪一樣buff,遊戲王同理

仲要無抗性 係多個毒無效

你叫山本咪出到啲關咁閪未得囉，啲新角無腦式加強好快就出新關boss長駐99%減傷盾

fate有抽蛋強化咩
本身復刻一定強化

遊戲王係果時冇咁多4sb角
20cd除非油王否則冇可能變到身
比人炎上先buff做18cds

到時你唔抽/抽唔到 就打唔贏，然後又唔比你用磨隊過關

唔出閪關點引你抽新角
你用死一隊玩咪又係好快玩到悶

遊戲王係票選3隻強化,fate第一次出咪山本抽蛋上修

遊戲王個時23變20 係易組咗 但好多人抽唔到守城翼龍同黑魔導士 一樣搞到好頭痛

因為廢冇人抽咪抽蛋上修
票選係送抽順便扮下野姐
因為一定係選勁果幾隻

裏修我有隊都唔想打，完全玩鳩自己

好大機會係換得同唔換得既分別
就算而家復刻神器
我都唔覺可以buff到見到我妻個車尾燈

講真佢個主動技唔短CD啲 真心難用 我鍾意大叔都係咁話

咁易都唔打

第2場就19萬4
今次有課金狗保護線輕鬆

點砌

youtube 20萬3果隊

Link?

6粒心強化

回復type

下星期開始 隻驚係咪變左鬼滅拼圖

主動技落毒

抽到遊戲抽唔到果2隻係抽得唔夠多啦

s1都係幫手醫人

由呢句野睇到佢所謂「有隊」係9up黎
講難打我只認正攻魔廊

咁你慘左啲⋯
我好似18抽有6-7隻

7000攻會唔會癲左

講漏左，係全細印
唔好誤會左係大印

係唔係個個等鬼滅 無人抽鬼龍武裝

武裝招技咁勁好想五印換返來

你當兩個u數值乘左落攻擊度
即係3000攻8u左右

鬼滅pool開左先諗都得

六細抗其實而家唔算好實用
五大印好似唔太抵

靚

7000攻mon都打撚爆

人棄鑽豬驚

佢擺明就係想引啲鬼滅fans入坑 唔出到又勁又易用點引到人長玩 望落仲要全部角最fit都係自繼 即是allin晒部機就搞掂

16回變身真係鳩砌都有 招技仲要黑櫻級
係唔係就執賺埋陣尾水

善逸真係出得好好 同原本人設一樣
專攻死一樣 冇sx果下笑左 因為佢成日比人cut技

唔出鬼滅就尾水

出鬼滅就會永續pad

睇嚟善逸都係夾雲魔女

善逸夾光勇刷裏修

吓 10月仲講裏修

今次合作真係好機會引到人回鍋/入坑，不過睇死山本完左呢次合作又技窮

光魔女真係有排用
咁多攻擊type

善逸血回低到同讓半隻冇分別
玩純色又冇貫

實質幾勁其實係兩睇
見大部分fb討論都係集中係7000攻度
反而武裝比較吸引

如果抽得一隻真係要諗諗點用

當時出啲人仲狗衝鏡魔
冇理到雲魔

我無大志

做裝備俾雷神先係正解

當時一出，一抽就中雲魔

未過到

我3抽中鏡魔
雲魔前排先中

每個都要抽兩隻

當時鏡魔受歡迎好多，用來夾遊戲橫掃裏異

重要變身後瞇左眼有防盲

一串U10C冇開技

冇人課金 大介比上頭照肺啊

光既追打隊 特別乏力 50萬都少
嗚上悠比較好但少人掛 霸王丸直頭可以去食屎

雷神高成億

點解多咁多 有武裝？

原來嗚上變左追打隊長？
睇過又真係幾抵屌喎

當時冇追霸王丸都幾想要

兩隻都繼善逸武，一隻8U，一隻5U+37C，一定7C個邊高啲
咁計法好似唔玩雜色唔落雷神，入2隻善逸+其他光貫寵，乖乖轉九筒好啲

贏3個7C

做追打隊長贏鳴上悠一個盾 手指+倍攻技係咪真係咁重要真係好難講 如果識變光珠會好啲
覺醒鳴上玩貫通又泛用啲

是撚旦啦
咪又係抽齊

想知開左技差幾多 始終係loop技玩

其實又唔可以咁計 因為U唔係單輸出
7c倍率基數係固定 U唔係 每多一串就壘上去
3.5串U 就過到雷神火力 問題係雙方已經到咗21億

3.5串姐係幾多粒

4串U8C

16粒先高過雷神

冇高過

以後出U寵都要拉高個攻擊力 證明U真係廢

係wo 睇多左副屬個零

3串4粒 + 1串2粒

下 點解既 1串10u 分別大合理
結果4串U 都高唔過 條數好怪 我應該無計錯

4串U都低過雷神
咁善逸可以收收皮 專心做武裝俾雷神繼

雷神多血過善逸一倍血以經唔洗討論。。。

FEEL到炎柱 3個7C 個U

3個U

唔覺得炎柱會高人氣到俾咁勁

善逸有得2cd光buff
一隻純色一隻玩雜色都唔同玩法啦

唔知你點理解條式，咪一樣照計倍率
雷神：1.5^5*2*2*2=60.75
善逸：1.5^8=25.6，計埋三圍乘多1.52=38.95
雷神高過善逸1.55倍

咁純色佢又冇貫喎

係，只係睇下輸出會係點先
應該唔會玩雜色，平時靠兩隻善逸轉U輸出
要貫時就靠其他光貫寵

其他有咪得

每串都38.95x4串 但雷神要扣起8倍 計左4串先
8c=0.25x8 =2.75 好胃痛 到出果日先算

放兩隻善逸差唔多=讓咗1隻寵嘅hp

總之All in鬼滅就無死錯人

唔知點解依家鬼滅出完果幾隻已經唔係咁睇好
愈睇愈似係好似之前遊戲王咁
基本上你果時抽完成部機D野就即組到隊打裹異型定列界

依家只係變左今次抽完部機打到裹魔門咁
炭治郎之後 d 7星隊長技比到咁保守
隻隻要變身隻只係得輕減 倍率又唔係特別高
又唔似kof果D 極高減傷比你打魔廊

老實講依家等緊d新寵 正攻隊可以屌打魔廊刷+蛋
但出黎出去都比番D打魔門既野黎

死症要靠隊員
但純色一定易玩d
點睇隻野都好勁 我一定keep本體都唔會變武裝俾雷神
呢度d大神抽幾隻就另計

善逸
38.95x4串=155.8
雷神先計4串：
7.59x4串=30.375
30.375*8=243
一樣都係乘，計先計後唔會有分別嫁喎

因為連燈以外仲有好多人未過到魔門

淨係張圖都J死人

上面話齋你實際入到隊發現少左幾萬血
可能會有唔同諗法

其實唔係個個都裡修d正攻隊

過左魔門又點 其實我都唔覺得自己過左

9估蟲柱係上位版貘良

我普修羅都企左好多日

依家終於明白點解山本出post
話佢打魔門打唔贏(仲要用海魔女隊)

原來dacho感冒，乖乖地休息一個禮拜ok?

武漢人

隻鬼龍係咪唔使換
好似冇咩人討論

我都係海魔女
原來我已經淪落到輸俾山本

每串u之間係唔會影響架喎，幾多串佢地個傷害比例都唔會有分別

每有一串唔係u嘅純u覺會蝕底，唔係掉轉每多一串u純u會更著數

19999999

就算善逸10000攻都超越唔到雷神
呢個就係7c同u嘅差距
仲未計唔係次次都夠4嘅倍數嘅珠 差距仲大

fb d數盲仲係度j緊7000白值
有d人仲話破壞左平衡係咪就執

一直覺得u同L係配合簡單隊長技低c過關先表現到佢優勢，直到炭狗出現⋯呢2種都係執柒左佢啦

而家u係俾一隻寵37c之上再buff攻擊力
代價係要轉4粒

係咪可以用大魔女做印花換鬼龍

而家轉4粒做U係畀炭狗跳多6com

玩u又得,玩橫排又得

你喜歡嘅落吉祥轉L都得

L狗也不屌

難得抽左4隻 玩都唔過份啊

用1010版本算啦

4隻1010 16加
1u4com已經10com

除咗L隊
L從來都唔當輸出覺 只係用嚟解鎖

多過一個L覺都當佢係廢覺

我用海魔有5粒突出黎都會拉埋水L 奶多1.5倍

而家咁出法睇黎豬柱水柱虫柱都係7星鑽

豬柱好可能係大家期待既木屬救世主
不過香奈乎點睇都唔似大獎

珠閪同遇屎郎應該係六星鑽
得一個形態+武裝

珠閪係雷太畫應該都係畫得一張圖

我估珠世應該會俾埋7星

不如唔好再講木屬有咩救世主

就快聽左成年

都冇倍

要換都等埋鬼滅出曬料先

只是一個傳說

當年火未又係無味左好多年

打手邊隻有L
留下層拉一橫未算

豬突猛進！

因為鬼龍比鬼滅滅左

見到倉有隻神器龍就眼怨

水月讀有個L
而且我果隊冇水橫

仲等緊木救世主啫

玩橫唔好?

換咗冇用過

感覺上出曬料都唔會換

我果陣倒晒送既石得光同火未用過未仲眼怨

木屬救世者一定係岩柱/風柱/霞柱是但一隻
不過今次應該唔會有住

一定唔會換走木神器

Condom

其實就要盾 你就當回 點過修羅呀

都唔知點解討論到咁耐邊隻高攻d
計餐死咪又係抽

火大叔 同光勇者都有出場過
木真係出場都無抽咁耐擺咁耐

淨係幅圖都必須換

玩木&攻type 而且要夾76光魔女
到最後都係變成雜色攻隊

而家係討論緊抽幾多隻

咁你輸都正常 海女邊有得唔橫夠輸出

btw 水月讀要用7c

一陣宣佈鬼滅全部冇得換，咁就冇煩惱

成個pool 比鬼滅殺晒

見好多人吹到好大
用數據反駁啫
廢事啲人抽完先發覺唔係嗰回事
雖然都係會all in

連登仔個個都話勁，希望燈唔死

我諗住靠啲7同9會夠力
唔夠力爆90盾暗武器同4隻惡魔仲塞左隻冰咒爆過

佢而家咁放鬼滅啲料出嚟，萬聖節個POOL仲邊有人抽

用得海魔點會唔夠7c

換完=抽鬼滅
唔換=抽鬼滅

睇你想唔想要隻鬼龍咁解

本身節日咁伏都少人抽 多數直接換9星
課長一樣照抽荊龍
攞去獻祭都唔可惜

聽日咪有,隻豬多數木屬,咁撚大自然feel

9估暗屬 玩殘血

有對比先有動力 突登俾你睇下鬼滅數值搏你地到時抽就真係全部all in

暗屬有虫柱
豬柱都唔係木咁木屬就仆得街

似係玩壓血,可能好似31咁俾6個壓血你,然後裝備係兩個壓血

日日咁吊你癮
日本仔睇埋劇場版warm up晒
一開pool實抽到down server
山本計好晒數

27號諗下請返半日假先

木屬仆街非一日之寒

邊可能俾把簡單一鍵就4倍武你用

6壓血口6u都兩個概念

快

993

雞

牙彩

1001

喂

6uo記錯究進先有倍

好齊心